真心講句，出黎做野好過夾硬讀書

尤其係低分 依家周圍搵緊學校果班
見過太多求其搵野讀
讀完學唔到野不突止 仲爭落一身學費
之後搵份頹工 咁就一世

最慘係一路讀一路做
最尾fail不突止 仲曬時間

又唔係咁講啊有好多人諗住挽多幾年先繼續讀書（利申讀design比freeri搞到無心讀）

其實我都冇諗過以後都要做保安同地盤 但我語文真係力不從心

挽你老母

唔知佢地咩心態

唔知你打5p字咩心態

讀唔黎真係可以試下接觸下個社會先
到時再讀翻都得
記得之前有個同學讀hd 讀左2年無限retake 都係fail
最後 無讀 之後又轉左讀第二科 又讀唔黎
最後去左番seven

認真 冇心讀咪撚讀
GROUP PROJECT害死有心個班

我之前都係無做野retake
今年就番住part-time retake 3科
不過都係唔掂

中英文Oral重考竟然差過以前(今年起馬practice左十幾次以上)
竟然不進反退
我都唔知可以點
寫作有進步only 2->3
Oral就 3 ->2

建議讀asso 上翻去
一係讀啲専業hd
出黎做野再讀番上degree

最緊要知自己做咩

大把人讀唔掂書就打工

好過讀埋d黃豆課程

其實真係on9 整嚟有咩用 又係好理想主義咁整埋啲唔等洗嘅學習模式

讀過FYP炒左先番轉頭讀DSE

唔係嘛，FYP炒左唔係RE返果科咩，咁前幾年咪浪費左？

無心讀真係拎下經驗好過

揀錯Group入
雖然我成日諗得好deep
但我經常做錯決定

同埋唔知點解愈做得多PP同作愈多文同埋練更加多既Oral會仲低分過
無點溫習既時候(仲哀過祼考)

呢種心情真係好難講俾人知...

出黎做做下嘢咪又係走去pt degree

呢句真心話。👍

讀pt degree真心辛苦

ching依家幾歲